見到聖詩都出動，有無諗過唸佛機攻擊

成日係黃大仙都有條友赤腳踩單車大大聲播佛經 忽發奇想

如果同時間有幾百人一齊用喇叭播大悲咒 心經
精神攻擊班狗，仲要認自己佛教徒搏埋教徒幫拖